# Установка качества видео
Для каждой вашей камеры можно настроить запись видео с нужным качеством, битрейтом и другими параметрами.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Качество видео».
1. Установите нужное качество: 480p, 1080p или другое.
1. Установите количество кадров в секунду, которое будет вещать камера.
1. Установите битрейт потока камеры.

Качество видео и количество кадров, которые вы можете установить на камере, зависят от модели камеры и ее технических характеристик. Некоторые камеры могут не поддерживать вещание видео высокого качества (более 720p).

## Зависимость битрейта от качества видео и от тарифа камеры
Рамки, в которых вы можете выбрать битрейт видео, изменяются в зависимости от настроенного вами качества видео. Разные сочетания количества кадров в секунду и качества видео требуют разного минимального битрейта.
Доступные вам настройки битрейта зависят от тарифа камеры. Если вы не можете установить нужных вам настроек битрейта, измените тариф камеры в окне ее настроек и попробуйте снова. Если в тарифном плане организации нет тарифа, который содержит нужные настройки битрейта, обсудите это с менеджером поставщика услуги.
